有冇人會諗住親戚打J？

親戚幼女初長成，又會打扮吓，
著條短裙仔嚟拜年，陣香水味真係忍死人

表姐嗰啲